明白事理明里紬

佢個樣靚到唔應該拍attacker d戲囉

其實真係唔明佢內心諗緊乜
樣又靚又細個，好地地做明星或者釣金龜大把前途
係要走去做av女優不停比人屌，等全世界都認得佢
成個人生無曬......

你覺得姐，人地可能做得好爽

佢唔拍我邊有得睇

明日黃花明日花